想學陶瓷，亞州仲有邊度有短期課程

學陶瓷依個念頭一直都有
但自從開始返工就不了了之
點知人算不如天算，公司收左皮！加入失業大軍
但未想搵工住，當休息下去下旅行咁

有睇過上海呀、景德鎮都有陶瓷短期課程
但想知日、韓或者其他亞洲地區有無d一個月到半年既課程？
又有無人想一齊去景德鎮學？

lm

日本清水寺附近有

有睇過，有好多專為外國人面設既
但都係體驗班，姐係一日個d
再唔係就一星期一堂，上一個月咁
但我想搵基礎短期班，一星期上多d咁